一句講哂 買唔買騰訊

386蚊入唔入

386升反400都係得3.6%
你買其他搵唔倒咩?
做咩要咁迷信佢?

等350

我情願入內銀

內銀都閪嫁, 只係兩舊屎邊舊冇咁臭

有貨既都沽啦 仲問買唔買

呢個先係短炒既觀念黎
一係你唔好睇, 到退休先拎反, 如果唔係就學識放手
搵得果小小, 輸就多多, 做莊既玩哂